一起身見到新聞 曼聯入三球穩晉級 以為好撚勁。 睇真d!歐霸黎咋 笑鳩死人咩

老老實實 曼聯依家除左做 球壇 笑話仲有咩價值？
英超排得個第十

知唔知醜

出年歐霸都冇得踢

屌你老母

又有假利出嚟串串共